有無人飲過能量飲品先做運動?

試過踢波前飲左一罐，踢果陣完全唔攰，好精神
但踢完之後無耐就攰到仆街，無咩精神，好想訓覺
有冇人試過

你喺短期內用盡咗身體嘅能量 似乎唔係太好

其實呢類飲品就係透支你之後d體力

個人一cool down左之後就好辛苦，個人好唔集中，好撚眼訓